有冇咖啡小店推介？

想搵啲高汁既cafe
食個cake 飲杯咖啡
得閒無事舒舒服服咁坐兩三個鐘

你不如去 Starbucks 叫杯水坐2~3個鐘好過

我目標係飲咖啡
而唔係飲屎味既水

使唔使驗眼?

食個cake 飲杯咖啡

不如你去驗腦先

一個禮拜去三次黃cafe
有好多都麻麻地

Thx
有冇去開邊間覺得d咖啡好飲？